好憎人食野習習聲

屌你豬托世？
可以食乜撚都有聲 香口膠jap足你成日
食麵一邊索水shu shu shu 一邊開盡個豬口jap jap jap
係你隔離食龍肉都無味

習習習

屋企有件廢老
同佢講食嘢jap jap聲好煩要佢合埋口食
佢諸多藉口話戴假牙乜乜乜
心諗你仆街死啦合撚埋個死人閪口都懶
食完嘢重要啜牙罅啲食物殘渣啜到唧唧聲
正宗死畜牲

習大大習習習習習習習習

屌 啜埋出聲

個post好嘈

真

食香口膠都習習聲先戇鳩

習習習習習習近平

食嘢應該要考牌

真係點估都估唔到食香口膠都有得習